中共國安刑訊逼供嫌疑人手段

重慶打黑除惡時期

又學到野
大家唔好學

中紀委點審訊佢嘅中共黨員

呢個世界係無報應

浦志強律師採訪勞改犯

重慶打黑除惡，警方刑訊逼供被曝光後，薄熙來失去中央繼承權，進秦城監獄

@solomonyue
呢個有埋tencent個logo走唔甩

存埋一煲過姐

自古以來，支那人打支那人係最狠毒同冇人性

坐老虎櫈好似係最基本
鄭文傑、學民成員都坐過，坐得耐真係永久殘廢

Push

講真，如果中共是一個正常法治的國家
有罪就有罪，無罪就無罪，由法官按證據判刑
又洗乜施以酷刑逼供咁殘忍？ 迫人供啲乜嘢？

push

如果你google 老虎櫈, 就知呢度講得太輕鬆

唐吉田:關於（2018）蘇05刑初40號刑事判決書的嚴正聲明

2020年6月24日，蘇州市中級法院就戈覺平涉嫌煽動顛覆國家政權壹案作出壹審判決。該判決認定的第二筆所謂犯罪事實的證據部分中有翟巖民的證言，翟說到：唐吉田、江天勇、張俊傑等人遭受酷刑是造謠的……，其去醫院看望唐吉田，向莉說唐吉田是骨結核病，根本沒有骨折。

需要強調的是，聲明人2014年3月在黑龍江被建三江農墾國保酷刑後，有解放軍二炮總醫院（現火箭軍總醫院）、北京軍區總醫院（現陸軍總醫院）等診斷為證：十余根肋骨骨折。

在七星拘留所後期，所醫每天都會給聲明人噴藥，以至於被放出時受傷部位外表已很難看出。不僅如此，聲明人離所前還被迫簽下身體如有傷害與拘留所無關的文書。

蘇州市中級法院合議庭成員（吳繼華、辛以春、紀長波）在政治構陷戈覺平的過程中肆意顛倒黑白、公然采信不實證詞的行為，不僅嚴重侵犯當事人的人權，也對案外人的聲譽造成難以估量的損害。

聲明人堅信，蘇州市中級法院的主要頭目及合議庭成員有朝壹日必將為這壹判決承擔應有的罪責。

特此聲明。

2020年6月24日

垃圾國家

唉

要鬥佢只係因為佢有野心,佢威脅到習種做主席

唔撚係因為佢果套點樣仆街點樣無人性,無野好得過用敵人資源去搞鳩其他敵人

希望可以親眼見證支那鬼國被屠城滅族
全黨死清光

保護休班警

又咁講除非唔再比佢地回港
否則一定揚晒出黎
當然佢地唔會認亦唔介意

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

手足
我移民英國先 你地頂住

diu

咁撚陰濕同不人道

著草嗰12位手足點算？

嗰十幾個手足隨時受緊呢啲虐待.....

感覺一切都係報應
重慶水災係抵撚死

啱先睇到

仲要引以為傲咁樣

變態....

屌

嘩....

嗰十幾個手足可能受緊苦。

Backup

其實佢直接搵人幫佢簽名認罪，都無人吹得佢漲架啦

根本就係， 大把仆街一邊喺國內嚴刑迫供，一邊喺外國風流快活也文也武

老實講 睇唔哂...
都已經唔係第一次睇...

早知一開頭唔好激嬲中共

真啊，同埋魔鬼既級數都有好大分別，十年前誠哥都比主教話係魔鬼，上年都變咗佛祖
香港原來仲有其他更高級既魔，但就無報應無神佛請救

點頂
唔敢想像

蛋餅強一招都忍唔住

lm

純粹for fun

邊個教埋佢地咁做架？
我幾憎一個人，都唔會想咁對佢啦！

想唔想令呢單野比外國人知道啊？？？
精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

唔係，好多情況套口供最重要，例如要個犯親口認勾結外國用黎宣傳，或者套政敵料，eg君怡個老細

唔好意思我覺得fc唔太夠
得幾張cap圖，你話係黑警都得架啦

一句講哂, 歷史話你知中共殺人當飯食
佢地唔當人命一會事, 所以香港政府/中共講既任何野由呢一刻到以後0.1%都唔好信, 唔好心軟
因為佢有機會就想攞你命

................

老虎凳唔是咁的
係固定膝頭以上然後不斷long高隻腳直到斷腳

人民日報 新華社 紅報都有報

巴打

好恐怖

忟手/腳甲 電刑 係終極 用完多數死

CLS

呢啲刑罰 一向都有 fc過屁咩

High上腦？

迫人爆我要攬炒或其他手足啲料

TUI

好撚想放隻小學雞維尼入去

手腳甲三個月好得返，不過好痛
電就在一定電流下可以不致命。

Pish

平時番工 如果ot 會坐係到十幾個鐘唔郁
做得耐條腰開始痛 難以想像手足受刑 好心痛

我唔敢想像

手足

依一刻死左已經係最好

以前睇過句野關於神佛覺得好適合現實

惡人在等佛恩典
善人卻求佛赦免

好人早死，閪人遲死就知唔會有報應

呢條友真係惡貫滿盈 可惜我諗佢到死
都唔會受到真正既制裁

好撚好笑呀藍毛
單機啦

比人係支那捉到，真係要寧願全力反抗
死左好過被活捉

慘絕人寰，泯滅人性
佛家六道輪迴嘅地獄道係確實存在